未訓既咪入黎傾下計囉（127、128）

1. 招巴打條撚
2. 有喜事

法國早瞓唔到

偽毒有女

招撚

奶媽星應承左女友瞓，瞓唔著

使唔使咁快收到風

承諾呢啲嘢

一上水就見到你話約咗女

點解我同楚楚有未來新抱女個死仔包唔帶黎比我地見架

覆返你

真槍先可以死得痛快

要訓啦

我好難拎到返屋企，已經比我媽懷疑我有上前線

你自爆

我自私見

因為佢係死仔包

你可以食住等我

改名啦影衰毒撚個名

準備好解鎖真槍

有女就無老母、阿姨架啦
定律黎架嘛

Fit死你

早啲抖啦

真！

我放左係梳化封塵 老母冇講過半句

真
一個二個扮無女

算喇 我地死心啦

辣殺

真 浮雲(出pool)

最衰俾你傳染左，我喉痛

招新funson

真 全部偽毒

我怕啊，佢唔比我上，驚危險

收皮 傳染左比你我仲未好

帶出來見有冇利是收？

想要！

好撚可恥

成星期啦有冇咁廢，都叫你打多啲丁強身健體㗎啦

No NO

文文
要真係做咗新抱女先有

開心就好
晚安

每日食一次藥係咁上下
唉唔係講笑 我一陣去打返個丁醒神下先

正式宣布 我就係浮精女朋友
要傾好快d傾 夜d佢冇力架喇

成日唔點名

塵塵

無人理我地

悔辱毒名!

不開心就不開心 也別勉強的慰問

聖誕決定留守係到點名

佢3q之後仲頂唔頂到？

沒煙在家，我死都唔會落去買了
在家不怕破戒，返工經過七仔先最危險=.=

認同

男人虛偽

Bj1q秒訓

早抖 塵仔

（偽毒）

晚安！

因為冇人想做

認同但無話join
大家知咩事啦

男人恥辱

笑而不語

點解標題要改做127同128

我中意 個黑色變白色仲好

唔緊要 我地兩個圍爐

（真）

我唔肯訓

Join

留名

難襯wo，襯唔好變40歲啊e

sick啲野

（又要招8婆）

你都無點名

悔！

高 達 ！！

一想起再累也是要做人 我的思緒便繃緊

my dog eyes

為什麼

男男

達

（跟返先）

唔睬我

我怕

猶幸我愛惜這個地方 仍然盛放

@@？

好啦 訓啦。聽日好多野做

而家點緊

唔好買，留番課金

怕咩

啱先屋企人鬧完交 做完和事佬 上黎求下安慰

自己一個食唔到聖誕大餐

真的

（餅餅好鬼醒）

真 我地變孤獨八婆

邊有呀

基拉

出嚟啦出嚟喇

咩事

無事啦畢仔 早啲休息仲好呀 早抖啦！

（楚楚都係）

喂吔

因為我中意呢種色系

想買 之前掉左一對
一直都買唔到新鞋

#110

抱

一家人 一場誤會
訓醒冇事

我覺得幾靚

我地隔住連登一齊食

抱抱

可摸耳跟你返屋企圍爐架

坐緊火車
仲有一個鐘先落車

再等

（依家有幾多個成員？）

127同128

咩喜事！！！！

（我地未諗團名）

喺邊

（有我）

係喎
因為晏就開左兩個125
頭先開左126（其實應該係127先岩
依家補返就變127、128

可以 一齊啦

覆左！

呢度24小時都有人

德國
聽日去法蘭克福集會

心好掛住香港

（要諗下）

真 決定買未？

全世界都有香港人

（你我餅）

會呀

加油

早早上次無skip到126

補返！！！
詳情請追返126！！！
30幾頁開始睇到架啦

（得我地3個？）

我追到好攰啦

（係啊）

依加由西部坐落南部

大家一齊努力

笑死

光復香港

晚晚做大賤

今晚好多人當值

（要霸氣）

Frankfurt 中部偏西喎
你坐落南部搞咩

真 我依家都去緊LA個集會

唔知聽日集會有冇得唱願榮光
我地係依邊冇機會一齊唱

（有咩字係霸氣）

127、128？？？

發生咩事

@浮仔 自己講比家姐聽！

你帶唱唔得咩

我地細聲啲先

我本身住再上啲
今個weekend去男朋友到
佢住fra再低啲既地方
希望聽日r到佢同我一齊去集會

飯

咁夜落火車後小心街有醉酒佬

冇人理禾

熊仔

聽日

一齊加油 好有心呀你 嗰邊開始凍未

因為928唔係晏晝有活動
夜晚先要出動

快講！！！！！！！！

（一時真係諗唔到）

男朋友係車站接我

糖醋魚是我的

有人帶頭就有人唱

（我中文差 要靠你地）

家姐飲醉咗 夜晚晚起曬勢咁鬧人 都唔係第一次係咁 叫又叫過佢唔好亂飲酒 又叫過老母唔好同佢癲埋一份 唔識解決

#225

已經轉天氣 病左成星期

依個真 一陣比人打

bf is German?

快啲講！

希望聽日可以唱到
好似話唱埋德文版

講ed

（就咁 霸氣！！ 但好似好咩咁）

我上個post開錯開左126
依家補返

真！！！

多謝浮仔
我明白了

（sip高枕頭諗）

德仔

男人味？

叫得好好聽

（我地好似好蠢咁）

打錯標題咪開過第二個囉

打番佢地

真

好突然！！！！

係的
因為依到有大陸人會煩9住搞集會既香港人
但有德國人係到 佢地就唔敢咁猖狂
再加上 我好希望男朋友可以參加下 睇下我地做緊乜

浮仔乖！

真？

有幾 信唔信我派一打膠比你

（點會 我地醒字行頭架嘛）

（定係就咁叫八婆sss）

我有frd住法蘭果頭，你去左德國幾耐@@

幾時既事

飯仔

期待加油

（都ok喎 八婆sss）

好小事
同埋個陣大家都開始傾緊
廢時轉黎轉去

班仆街死

交比你 我負責鍵盤戰士

唔講了

唔準咁多野講

係
勇武巴打

偽毒

你地一定做到好朋友

唔係好耐 加加埋埋都係半年左右
之前斷斷續續都係住Mannheim (男朋友屋企)

依加過來讀書

（sip高枕頭都訓著）

（真！有邊個唔識我地醒字幫）

家姐都恰我

（唔會架）

（獨獨覺得點？！）

（啱！我地醒字幫！）

但終究 你都不能
陪我到 回不去的 遠方

係 一齊加油
香港人加油

你幾時有咁多個兄弟姊妹

咩意思

Hi

我朋友住Goldbach
環境都幾清幽
我都好想住德國
好葡萄

衰浮雲

媽咪知我想要 生多個家姐畀我

（咁兩個名通用）

祝福你們

招人攬幸幸
我第一個攬

你地一齊一定好多笑料
本身都多

（獨獨點睇）

廿一仔

幸豬

我係到返學 開頭成日俾人以為我中國人
後來我應該反應太大 教授們同學們都知 香港 同中國唔同

教授有時候仲會抽水 話我如果將來要返大陸應該唔係good idea

有無著多件衫 你自己一個人去？

你好

八婆sss第一個任務 - 光復浮仔

楚B
攬！！！

咁你想唔想要多個媽咪？揾多個老母比你

我第二個

奇豬

what?!?!

多謝清

我鐘意大城市
但德國好多野都好落後的

我想做你契弟

去接佢出門口

外國文宣

好多德國佬唔識分香港同中國

食屎！！！！
搞到我想見餅餅

唔使

（推到獨獨睇到）

我係自己來讀書
同男朋友唔同City
不過我好快已經識到朋友了

why

八姨婆就有你份

唔好咁啦乖
大家一齊攬！！！！

下次魚魚上水應該點稱呼佢？

我大肥婆

支持！！！！！！

幸幸要唔要加入我地

（如果不斷有8婆加入 係未要一路加s）

（唔知獨獨睇到未）

接！！！！！準備好了

Frankfurt已經係大城市啦
highway半個鐘由Mannheim到機場

想比你鬧

浮仔

（係啊～）

我最憎啲鬼佬 同我係咁用普通話講 “你好”
我會話返佢地知廣東話先係我母語

八婆就真

企左係佢門口了！

媽咪已經係第二好

你好乖

牙嫂

你食屎啦
爆你大獲呀啦咁多野講！

我都係 你唔好介意

真 鬼佬一聽香港就打ni hao 即嬲

佢比浮蛇收埋左，唔再上水了

你咪再笑 我都想笑

攬

有咩爆

黎囉

（係！！！！）

教授同 同學就知道
但有次我去買野 個啲土耳其人 問我係咪中國來
我話香港 佢話 香港咪就係中國首都囉

好想睇

（睇到！！！）

抵

直程好多德國人唔知香港同中國有關口
佢地以為香港係中國

（你地既代號用SS = sing - 醒 同 smart ）

浮太

（好耶！！！！）

姨姨恰完我未

我係樓下mon緊浮仔有無叫支援！

（我試過）

你hea緊？

我依加唔係住fra/ Mannheim
只係今個weekend 去Mannheim 揾男朋友姐

多謝多謝 上榜已經好感動

（幾好喎！ 德仔想加入？）

call左海底奇兵黎緊了

支持

德國好能多土耳其、南斯拉夫人
近排仲多埋班中東難民
幾時先收我地香港人

準備綁走佢！

肥婆好攬啲

殺咗佢就得了

（我都想試下）

一家人，無論你係咪夾係中間那個，都係辛苦的
盡量拍拍大家膊頭，叫呀媽入房休息下，叫家姐洗下面，
你細細聲溫柔的語氣，慢慢來吧

（唔啦，我做參謀就可以）

我都係
打一陣機又飛左十頁

依樣真
佢地知有啲唔同 但講唔岀咩唔同

上到嚟淨係想叫春

真心Frankfurt幾好住
好想做德國藉香港人

我怕醜

做咩！！！！

抵！！！

（問下楚楚同獨獨先啦你）

我夜晚仲有上下啲德文班 真係好多難民

（唔錯喎！！德仔加入？）

我都怕醜

（我做參謀就夠，唔洗加入）

我唔鐘意FRA

屌濕撚曬 屌唔撚洗驚

出面safe！快手！

有肉地

不過我問德國朋友意見，佢地都唔太反難民
淨係話我地德國人有錢，咪幫下佢地囉

又識

要分屍

綁起左佢先

只可以講若想留底 德文係必須
我同屋幾個engine仔 都因為德文唔夠叻 唔易揾工

加入我地八婆gp

咁你中意邊度？

綁左！！ 搬緊落黎！！！

好多難民訓街 好臭的

（sor 睇到 贊成！）

佢地二戰做咗D咩依家咪kind of補償囉,有D德國佬就懶係大方

夠力咩

全新組合
八婆sss
成員包括：獨獨、餅餅、我
你加入就變八婆ssss

（我好隨和的）

（yeahhhhh!）

你諗下89年東西德合拼班德佬都試過養窮撚啦
佢地而家養難民當第二次還債

驚你厭棄我

唔記得膠紙封口

（唔錯唔錯 支持）

Stuttgart, Cologne, München 依啲

（德仔做參謀）

真 攬爆你

魚b快啲yfjideubhd-%""-%6:/%'=%&&+"

緊係！！
你阿媽個波罩你呀！！！！

咁我唔知，對上一次去德國仲未有難民

我唔會厭棄人架

Gogogo!!!

爆左會無得攬 抱緊

收到！！！準備轉手比獨獨掉落咸水海！！

打機打到腰酸背痛

唔好出聲！

依加東邊人工 退休福利都仲係衰過西邊
(不計Leipzig Dresden 依啲大城市)
仲有人都保守啲 最多Neo nazism

H!

（八婆sss正式成立）

fuv6'-* !5+'/

好想去Munich 上次無時間落埋去玩

落到樓！ 楚楚接住！！！

係Tram 到 有時候我要閉氣

休息下啦

shit!!!

好多
仲有唔少區有排外/敵對的情緒

（正！）

依加啤酒節

（Yeahhhhhh!）

你咁好架 咁可以一齊食個飯了

餅餅好攬

冇上一排，個po名做咩搞成咁

其實有返少少家底都會搬去西德果邊住啦

weak

用殺聾巴絲

我打暈左佢！

瞓了 聽日要有好精神

收到風佢地咩都唔洗做有救濟金

接到了！！！依家拎去比獨獨！！！

Sleep is for the weak

好想去無錢

（組隊打怪）

（無人敢恰我地）

幾時

又未去到咁嚴重

正確
所以我都鐘意西邊

多肉

屌你成個人唔同晒

開左兩個125
我上一個打左126
今個post補返 所以變左127、128

無事安全！

好！！！！ 要小心佢起身！！！

我地可以組半圍太多不了

早抖浮仔

唔夠瞓係咁

係 好似700幾歐
唔記得了 男朋友講過

（做開補師）

呵返

Cross influence,地方太差，有條件嘅走，無勁人，地方再差

不過德國真係好凍
我瘦撚頂唔順

（邊個恰就打邊個）

我都勁怕凍

佢之前未試過話要訓既

你係咪唔用tg架

收到風有成皮野港紙
我屌佢地因為無工作證唔洗做野

植物

要小心啲！！！

再有人問打#110咪得囉

無事！！！仲暈緊！！！！

唉 有女成個人唔同哂

我9月去都凍到頂唔能順

點算 我啲時間要擠爆了

（邊個恰就綁邊個）

德國算唔算安全

脆b依排有咩搞

應該冇咁多
700-900歐 我記憶中

我有～ 但我唔太識用

（遠攻佢地）

笑左

好彩！！！！

下 9月依加都係10幾度 未凍

700-900歐+有難民屋住
根本爽過60%香港人

安全的 係歐洲來講

（叫德仔做坦）

上次去果陣大約八至十度
落雨就凍到想死咁

不過以前我成日同男朋友講香港安全過德國好多
以家唔覺得了

浮仔暈到無得再暈了！！！我打多左佢幾下

係呀 雨季來了
但晏就都仲有20度

唔記得個no. 依家記得了

日日上堂寫thesis

要dum佢落海！！！

（輕鬆綁）

undergraduate?

德國每個城市都有土耳其、南斯拉夫同少量俄佬
唔係歧視，但真心佢地係危險過德國人

一係你加我？我教你

join！！！！！

（聞風喪膽）

好啊

我搞笑嗎

55
佢地學歷較低

可愛

佢不醒人事左！！！點算！！！

打返醒佢！！！！

因為政府肯open border, 所以先有救濟金,
亦同時有好多本地人會反對排外
問心個句, 要去到異地做難民, 同親人相隔, 係件好慘既事

（真！！！佢岩做）

唔知係咪生活方式唔同，喺德國既生活就係坐私家車同有暖氣，所以一出到外面行幾步已經凍到想死

（夠血）

好勤力

（必勝了）

所以奧斯爾被歧視

準備dum了！！！！！

成功招攬會員！！！！！

（所向無敵了）

（我地多左個成員！！）

德國真係好大愛
英國個間乜鬼旅行社收左皮 好多英國人滯留外地
德國又話岀手幫佢地 帶返佢地返屋企

而家喺香港都慘過食屎啦

綁舊石先！！！

水鳩人

bot會瞓教嘅第一次見

（八婆ssss!）

耶～～～

postgrad

大加號

我本身都好憎冬天
仲有20分鐘落車了

怪就怪佢d同鄉喺德國做老鼠屎吧
土耳其佬真係好易認

佢（真毒）有女呀！！！！

岩岩唔小心掉左落海！！！

搵了！

嗱嗱臨讀完搵錢

師兄搭鐵買唔買飛？

聽日第一次約絲打出黎發夢
有咩要注意

佢土耳其味唔算勁啦
根度簡基迪拉

學生租既room 一般都120-200呎
又有小露台

耶～～～～～

保護佢

企 佢 前 面

咁dum個西瓜落去！！！！

（無人恰我地了）

根度簡法國人喎

搞掂曬！！！放心！！！！

鬼有

過分呀！！！！！！！

我係女仔
自己住個洲有學生飛 可以任搭
但我依加坐ICE 當然有買飛

不過係普通集會
利申 我其實自己保釋緊。。

華人賤種就係低賤

(正 你地推得太快）

（勢力強大）

你條女非洲人添呀

（開心仔yeah!）

我會 但諗緊成晚有咩好傾

仲未沖涼⋯

真係大過我香港間房

保護好你自己重要啲
有唔對路好走先
點都留返喺添馬

你又知？佢真係有0.0000542677%摩洛哥柏柏爾人血統

唔理佢lu！！！！

（獨獨～）

係, 我都好同意好明白,
有個穆斯林朋友, 好多年前由呀媽帶住離開故土去歐洲定居,
之後已經再冇見過屋企上下其他人,
佢係走到, 但家中老幼都仲係戰區中...實在...

（唔會再比人恰～）

未見過對方嘅？

香港基層真係三四等公民

你地講依啲咩人？球員？

好！！！！！

最怕返黎會塞車
我同時要守禁足令 宵禁令 同報到

德國人真係優秀民族

你點識到佢

小豬梅拿紐亞又係一睇就知係純種德國人

未呀 傾左兩晚電話

唔洗講得咁詳細，大家心照㗎啦
早少少走啦，尤其住得遠

係香港人慘

唔好一來就太personal既野就得

真 無錢巧頭痕

是

我係新會然

9up我真係輸比你

大把

（怕醜仔ing）

做正經事, 唔好心存歪念
be water

真好
講返你哋平時傾電話會講嘅話題

寫定稿先

（耶～～）

冇睇波

係呀
講緊睇樣都分得出邊d係正宗德國人
邊d係移民

要check下你識唔識Hugo

我冇睇波

俄佬有d好難分，都係金髮的

絕對唔會啦
反而怕佢諗多左 因為平時傾計佢都秒回我咁濟

（緊張）

都係講發過咩夢 不過呢d都有排講

啲輪廓

好少咁夜仲見到油油

窄醒

未 平時咁曳吖拿

發惡夢

訓

有得恰緊係恰

咁又冇

奴婢參見公主

準備好

慢慢講

（點解）

如果你唔靚仔唔該你唔好口花花

笑左我都係收斂下

學校宿舍的鄰居

夢到你

去緊LA

公主殿下

我窄醒一定唔會睇電話
好易訓唔返

比冷氣凍醒

柒係原罪

（同你講野）

收嗲啦

各位 多謝陪我吹左成個鐘頭水
準備落車了

聽日香港人一齊加油

打贏我咪你話事

Sorly lor

牙奇

加油
小心啊

唔好學啲fuckboi咁flirty

我笠水

（耶～～～）

我講我

幾true

公主快啲就寢

多啲

真一睇電話好難訓返

Open a new post

耳耳

我而家開始要嚴肅d正經d
襯返我個樣

學咗打交十年有多，傷完半放棄，後悔了

我隨時訓番

我知

普通窄醒咋

唔敢再口花花了

（嘻～～～）

尤其上黎睇到咁多人未訓

咁早？

傷邊度

正經樣 j ed

但係你仲未訓

（開心～）

唔好比我睇死你開唔切

好多bot

架架叫聲姐姐黎聽下先！

我訓左最快朝早先會醒

大把人搶住嚟開

快了

姐？邊度姐啊睇過

識

唔會啦（應該）
開埋新post我先閃人

快！

最緊要嘅腳

係因為唔靚仔

過關了！

我同佢講緊係assume佢開

你好型

我都想做靚仔

唔會屈服

傷Ligament ?

快啲叫姐姐！！

你好快

駁唔到
型到出汁

無所謂啦

訓唔著呀

但係聽朝番工再直落集會會死

我都想

秋來秋去

唔緊要啦

下世要好運啲

靚女講風涼話

集完會攰就會好好訓zzz

唔好亂講啦

秋來也秋去 秋風教人掉眼淚

真
小弟硬哂

byebye你地全部人條尾

屌撚柒住

Byebye公主大人

中意你個名

好！！！拜拜公主

咩好快
講野小心d

兔兔出現了

早抖公主

要求唔高,下世唔好做香港人就得

架架好快

怎麼可以吃兔兔

個個都鍾意我個名 但係無人鍾意我個人

下世都想做香港人 會否好傻

兔兔掛住你

兔兔那麼可愛

想食熊仔餅

屌一黎就講依啲野
咁中意埋你

熊仔都掛住你

我都好掛住你

開呀爆喇

我養過兔兔...

熊仔到底係邊個

食吧

女生不能吃兔兔，太殘忍了

未訓既咪入黎傾下計囉（129）

我無問佢拎
我亦無比

我養緊

擺定左係草稿

鍾意就錫春袋先

跟你學野

來吧

係咪要咁chur先

熊仔係熊仔 小蕃薯

有無相～～

好啦 好高興認識熊仔

似我

兔兔

我都好高興認識兔兔

快槍手

真毒無自拍無社交生活

我好廢
真人好毒

個po既標題